根本就沒有可能

別花心機

🚬

你也知道

很早就知道

噢

噢 噢 噢 噢 我俾碌🍌你含

我發覺咁多emoji入邊
🍌係最神似
你點睇？

正

係 一開始都知了
但控制唔到